黑警極近距離接連開槍

21秒開始，我懷疑10CM距離都冇，肯定違反指引

wtf 痴撚線 推

推

Push

違反指引又點
一哥 二哥 去到無限哥都冇人理
咩張建宗講野仲可以屌返佢轉頭

嘩 屌佢老母咁樣開槍

今晚見

嚟緊依幾日嘅日程

真心到今日仲講指引係冇意義，直情擺明犯法未又係冇事，keep record第日清算就得，推噃行動post

新疆式反恐戰術=無底線

push

5年前開始狗隊一直有上新疆學反恐當地實戰
一直係駐港解放軍軍營做training
狗校畢業嘅每一隻狗都經過解放軍認證
睇下佢地畢業典禮都有解放軍軍官在場就知咩事

地獄都唔收嘅人形物體